# Installation React 

Pour gagner du temps sur un container Node :

- container front 'docker run -dti --name Reactif node:latest'
- yarn create react-app my-app
- Modifier le fichier de package.json afin de pouvoir régler les versions de react et de ses plugs 
- npm i -s react-router-dom sass (extensions basiques mais pratiques)
- npm i si modifications 

